---
title: Events
menu: events
image_align: left
---

## Events

Von uns organisierte öffentliche Veranstaltungen waren
"Build a longer table" oder das "Globale Früh-
stück" im Rahmen der Nachhaltigkeit. 
